［集思廣益］如何令香港暴X得到現世報？

而家身敗名裂已經阻止唔到佢哋...
有咩陽謀詭計可以令佢哋得到應有嘅報應？
「以道佐人主者，不以兵強天下。其事好還。」

無才無策講嘢1999 唯有引下前人之言拋磚引玉，希望引到d良策..
「將欲歙之，必固張之；將欲弱之，必固強之；將欲廢之，必固舉之；將欲取之，必固與之。」

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足